====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question essentielle qui sous-tend cette étude de requalification urbaine des rives de Seine et de reconversion du site de la gare Saint-Sever est celle de l ' identité de la ville de Rouen – une identité fortement marquée par les conditions physiques de son site géographique et par l ' histoire de son développement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

